想問下有冇hkexpress uo850

想問下有冇hkexpress uo850既巴打 想知到底4號2010飛定係5號2010飛
佢email同官網時間唔到

推下 打去客服又等個幾鐘先聽 打到又答唔到我到底幾點飛得
以後唔搭hkexpress

日日都有UO850...
上HKIA睇4號就改左20:50 ETD

講得出做得至先好

關西機場沉撚埋封咗啦
所有KIX嘅機都亂曬
咁大個人就自己去機管局個網睇啦
最準最身

反正mrga sale一出又會狗衝

浸撚到咁有邊間答到你幾時飛得

日日都有uo850